[twitter長期戰線]香港人真係值得撐咩?

我都閒就開post叫香港人用twitter

Matan Even(@matanevenoff)人地年紀輕輕同香港完全無關係都為香港發聲

你唔係連支持都唔會做?咁衰仔呀

有twitter ac就去支持人講句[Thank you],未有ac就開啦去支持人地啦

人地咁撐我地,我地只係齊睇無反應,你仲覺得香港人仲值唔值得撐呢?

我有個長期twitter post 大家可以睇下幫推

twitter和你用~請加入twitter戰線(新增內容)

我依家攻緊#CHINA依條戰線

打邊條戰線都得,我最希望香港人毎個人都會用

全民twitter

略盡綿力 入嚟睇吓有咩幫到手

推

一齊努力啊

要人要人

推國際線